［懷舊][CS1.6]2019-2020跨年倒數

今晚，我地召集咁多位新舊玩家入黎一齊開咪，打住1.6倒數！！！

IP: 61.238.54.183:27018

TG Link:

以往既倒數(Recorded by Monk):
2018

2017

無出街既你地歡迎今晚入黎一齊圍爐倒數，重拾下當年既樂趣，Enjoy

係度預祝大家新年快樂

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

CS Download Link:
第一個結果就有download link
入面篇有個Direct Download 隔離就係DOWNLOAD LINK啦

HKG CS1.6 By Husky(Non-Steam 4554) Final

內置埋中文輸入 唔使再用csmate先打到中文
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
CS1.6 中文打字器 al

版本說明:

CSMate 1.7為綠色字版(並不適用於高登SER內)
CSMate 2.0為原版
Win 7可用 2.0版有說明
只限Non Steam玩家使用
Steam玩家切勿使用 以免VAC判定為使用外掛處理
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
伺服器即時戰況

Addons:
Steam CS玩家可以利用此高登CS1.6伺服器列表開啟Steam CS並進入伺服器
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
開唔到GAME問題(Windows 8用/Windows 10自行測試):

加番個cstrike.exe入去DEP LIST就可以開到GAME啦

steam特價5蚊已買
掃死班黑警

出去和你倒數啦

[url]
[/url]
係咪依個? Server仲有無人? 有既即買

Yes
5蚊雞

入啦喂

幾時再開？

要問ser主可以入tg吹下水先

邊度有tg arh

P.1

我又玩 但tg 爆人？

入唔到